有冇人為「光復香港，時代革命」做定義？

讀理科啲老師話定義好重要
好似讀chem必背同位素嘅定義
如果未有，不如一齊諗個定義
再係民間記者會宣布個定義

五大訴求已經夠解釋